［報數］有幾多手足俾人拉左？

係打得好，但都關心下俾人拉既手足

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？